<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<Bezeichnung>

    <Auto >
        <Automarke>Porsche</Automarke>
        <Autobezeichnung>911 GT3</Autobezeichnung>
        <Automarke>Porsche</Automarke>
        <Autobezeichnung>911 GT3</Autobezeichnung>
        <Technische_Details>
            <Leistung>640PS</Leistung>
            <max_Drehmomemt>850Nm</max_Drehmomemt>
            <Hubraum>2993 cm³</Hubraum>
            <Zylinderzahl>6</Zylinderzahl>
            <Verbrauch>8.3 l/100km</Verbrauch>
            <Getriebe>Automatik</Getriebe>
            <Leergewicht>1585 kg</Leergewicht>
            <Hoechstgeschwindigkeit>250 km/h</Hoechstgeschwindigkeit>
            <Beschleunigung_0_100>4.1 Sekunden</Beschleunigung_0_100>
            <Erscheinungsjahr>2020</Erscheinungsjahr>
            <Anzahl_tueren>4</Anzahl_tueren>
            <Farbe>Rot</Farbe>
            <Preis>200000</Preis> 
            <Baujahr>2020</Baujahr> 
            <image_url>\static\img\porsche.jpg</image_url>
            <beschreibung>
            
            Was macht den GT3 RS so besonders?

    Aerodynamik: Der GT3 RS verfügt über ein aggressives Aerodynamikpaket mit einem riesigen Heckflügel, einem Frontsplitter und zahlreichen weiteren Anbauteilen. Diese erzeugen einen enormen Abtrieb, der den Wagen bei hohen Geschwindigkeiten auf die Straße presst.
    Motor: Der 4,0-Liter-Sechszylinder-Boxermotor leistet über 500 PS und dreht bis zu 9.000 U/min. Er ist bekannt für seinen einzigartigen Sound und seine atemberaubende Leistungsentfaltung.
    Fahrwerk: Das Fahrwerk ist speziell auf den Rennstreckeneinsatz abgestimmt und bietet ein extrem präzises Handling.
    Leichtbau: Durch den Einsatz von Kohlefaser und anderen Leichtbaumaterialien wird das Gewicht des Fahrzeugs reduziert, was zu einer verbesserten Performance führt.

Der GT3 RS im Alltag:

Obwohl der GT3 RS für die Rennstrecke entwickelt wurde, kann er auch im Alltag gefahren werden. Allerdings muss man sich bewusst sein, dass er ein kompromissloses Fahrzeug ist. Der Komfort ist eingeschränkt und der Verbrauch hoch.

Fazit:

Der Porsche 911 GT3 RS ist ein Traumwagen für Motorsportenthusiasten. Er bietet ein unvergleichliches Fahrerlebnis und ist ein echter Blickfang. Allerdings ist er auch sehr teuer und nicht für jedermann geeignet.

            </beschreibung>
        </Technische_Details>
    </Auto>

    <Auto>
        <Automarke>Mercedes</Automarke>
        <Autobezeichnung>G Klasse</Autobezeichnung>

        <Technische_Details>
           <Leistung>640PS</Leistung>
            <max_Drehmomemt>850Nm</max_Drehmomemt>
            <Hubraum>2993 cm³</Hubraum>
            <Zylinderzahl>6</Zylinderzahl>
            <Verbrauch>8.3 l/100km</Verbrauch>
            <Getriebe>Automatik</Getriebe>
            <Leergewicht>1585 kg</Leergewicht>
            <Hoechstgeschwindigkeit>250 km/h</Hoechstgeschwindigkeit>
            <Beschleunigung_0_100>4.1 Sekunden</Beschleunigung_0_100>
            <Erscheinungsjahr>2020</Erscheinungsjahr>
            <Anzahl_tueren>4</Anzahl_tueren>
            <Farbe>Rot</Farbe>
            <Preis>200000</Preis> 
            <Baujahr>2020</Baujahr> 
            <image_url>\static\img\mercedes.jpg</image_url>
            <beschreibung>
            
            Was macht die G-Klasse so besonders?

    Geländegängigkeit: Die G-Klasse verfügt über einen robusten Leiterrahmen, drei sperrbare Differentiale und eine hohe Bodenfreiheit. Damit ist sie in der Lage, auch schwierigstes Gelände zu bewältigen.
    Design: Das kantige Design der G-Klasse ist unverwechselbar und hat sich über die Jahrzehnte kaum verändert. Es strahlt Stärke und Souveränität aus.
    Luxus: Im Laufe der Jahre wurde die G-Klasse immer luxuriöser ausgestattet. Heute bietet sie Komfort und Annehmlichkeiten auf höchstem Niveau.
    Vielseitigkeit: Die G-Klasse ist in verschiedenen Karosserievarianten und mit unterschiedlichen Motoren erhältlich. So findet jeder das passende Modell für seine Bedürfnisse.

Die G-Klasse im Alltag:

Obwohl die G-Klasse ein hervorragender Geländewagen ist, wird sie heute hauptsächlich im urbanen Umfeld gefahren. Sie ist ein Statussymbol und ein Ausdruck von Individualität.

Fazit:

Die Mercedes-Benz G-Klasse ist eine Legende auf vier Rädern. Sie vereint Offroad-Fähigkeiten, Luxus und Design in einzigartiger Weise.  Ob im Gelände oder in der Stadt, die G-Klasse zieht alle Blicke auf sich.
            
            
            
            </beschreibung>
        </Technische_Details>
    </Auto>

    <Auto>
        <Automarke>BMW</Automarke>
        <Autobezeichnung>M4 Competition</Autobezeichnung>
        <Technische_Details>
            <Leistung>510PS</Leistung>
            <max_Drehmomemt>650Nm</max_Drehmomemt>
            <Hubraum>2993 cm³</Hubraum>
            <Zylinderzahl>6</Zylinderzahl>
            <Verbrauch>10.5 l/100km</Verbrauch>
            <Getriebe>Automatik</Getriebe>
            <Leergewicht>1710 kg</Leergewicht>
            <Hoechstgeschwindigkeit>290 km/h</Hoechstgeschwindigkeit>
            <Beschleunigung_0_100>3.9 Sekunden</Beschleunigung_0_100>
            <Erscheinungsjahr>2022</Erscheinungsjahr>
            <Anzahl_tueren>4</Anzahl_tueren>
            <Farbe>Weiss</Farbe>
            <Preis>150000</Preis>
            <Baujahr>2022</Baujahr>
            <image_url>\static\img\bmw.jpg</image_url>
            <beschreibung>
            
            Was macht den M4 Competition so besonders?

    Motor: Der 3,0-Liter-Reihensechszylinder mit M TwinPower Turbo Technologie leistet im Competition Modell beeindruckende 510 PS und liefert ein maximales Drehmoment von 650 Nm. Dieser kraftvolle Motor katapultiert den M4 Competition in nur 3,9 Sekunden von 0 auf 100 km/h.
    Fahrwerk: Das adaptive M Fahrwerk sorgt für ein präzises Handling und bietet verschiedene Modi, die von komfortabel bis sportlich reichen. So kann der Fahrer das Fahrverhalten an die jeweilige Situation anpassen.
    Bremsen: Die M Compound-Bremsen bieten eine hervorragende Verzögerung und Standfestigkeit, optional sind sogar M Carbon-Keramik-Bremsen erhältlich.
    Design: Der M4 Competition besticht durch sein sportliches und dynamisches Design. Die markante Front mit den großen Lufteinlässen, die muskulösen Kotflügel und die vier Endrohre der Abgasanlage setzen klare Akzente.
    Innenraum: Der Innenraum ist hochwertig verarbeitet und bietet Sportsitze mit gutem Seitenhalt, ein M Sportlenkrad und ein digitales Cockpit mit M spezifischen Anzeigen.

Der M4 Competition im Alltag:

Trotz seiner Sportlichkeit ist der M4 Competition durchaus alltagstauglich. Er bietet ausreichend Platz für vier Personen und verfügt über einen akzeptablen Kofferraum. Dank moderner Assistenzsysteme und Komfortfunktionen eignet er sich auch für längere Strecken.

Fazit:

Der BMW M4 Competition ist ein faszinierendes Fahrzeug, das  Sportwagen-Enthusiasten begeistern wird. Er bietet eine beeindruckende Performance, ein  ansprechendes Design und  einen hohen Grad an Alltagstauglichkeit.
            
            </beschreibung>
        </Technische_Details>
    </Auto>

        <Auto>
        <Automarke>Audi</Automarke>
        <Autobezeichnung>R8 V10</Autobezeichnung>
        <Technische_Details>
            <Leistung>620PS</Leistung>
            <max_Drehmomemt>580Nm</max_Drehmomemt>
            <Hubraum>5204 cm³</Hubraum>
            <Zylinderzahl>10</Zylinderzahl>
            <Verbrauch>12.3 l/100km</Verbrauch>
            <Getriebe>Automatik</Getriebe>
            <Leergewicht>1540 kg</Leergewicht>
            <Hoechstgeschwindigkeit>330 km/h</Hoechstgeschwindigkeit>
            <Beschleunigung_0_100>3.2 Sekunden</Beschleunigung_0_100>
            <Erscheinungsjahr>2021</Erscheinungsjahr>
            <Anzahl_tueren>2</Anzahl_tueren>
            <Farbe>Schwarz</Farbe>
            <Preis>200000</Preis>
            <Baujahr>2021</Baujahr>
            <image_url>\static\img\audi.jpg</image_url>
            <beschreibung>
            
            Was macht den R8 V10 so besonders?

    Motor: Herzstück des R8 ist der 5,2-Liter-V10-Saugmotor, der in zwei Leistungsstufen erhältlich ist. Er begeistert mit enormer Drehfreude, spontaner Gasannahme und einem Gänsehaut erzeugenden Sound.
    Performance: Der Allradantrieb quattro sorgt für optimale Traktion und katapultiert den R8 in wenigen Sekunden auf Tempo 100. Die präzise Lenkung und das sportlich abgestimmte Fahrwerk garantieren ein agiles und dynamisches Fahrverhalten.
    Design: Die flache, keilförmige Silhouette, die seitlichen Lufteinlässe und der markante Singleframe-Grill verleihen dem R8 eine unverwechselbare Optik.
    Innenraum: Der Fahrer sitzt in einem hochwertig verarbeiteten Cockpit, das auf den Fahrer zugeschnitten ist. Das virtuelle Cockpit liefert alle wichtigen Informationen übersichtlich auf einen Blick.

Der R8 V10 im Alltag:

Obwohl der R8 ein  Supersportwagen ist,  lässt er sich  dank  seiner  komfortablen  Ausstattung  und  der  guten  Übersichtlichkeit  auch im Alltag  fahren.  Allerdings  sollte man  sich  des  hohen  Kraftstoffverbrauchs  und  der  eingeschränkten  Praktikabilität  bewusst sein.

Fazit:

Der Audi R8 V10  ist ein  faszinierendes Fahrzeug,  das  mit  seiner  Performance,  seinem  Design  und  seinem  emotionalen  Fahrerlebnis  überzeugt.  Er  ist  der  ideale  Sportwagen  für  alle,  die  das  Besondere  suchen.
            
            
            </beschreibung>
        </Technische_Details>
    </Auto>



    

</Bezeichnung>